求助，2個電腦問題

1. 有冇人知後面d usb位突然全部用唔到是咩事？ 本身只係前面用唔到，現在後面都用唔到

現在入到桌面但用唔到mouse keyboard 好無助 （keyboard mouse完全冇lighting, detection)

PS: 未入window前都用唔到，想禁制洗機/入bios 都唔得

2. 未有上面問題時，其實部野都壞壞地，有時睇睇下片會restart, 打lol 10場有1場一開波restart, 想玩PUBG又玩唔到，因為一開game就一定restart. 想知大機會邊到出問題

Spec:

CPU: i5 4460
GPU: GTX 960
Ram: DDR3 8gb x 2
MB: Gigabyte G1 Sniper B6

用左3年左右

Thanks so much

1. 有冇人知後面d usb位突然全部用唔到是咩事？ 本身只係前面用唔到，現在後面都用唔到

八壞mb，冇得救
一成插錯usb pin 線
一成USB濕咗然後亂咁插晒所有USB頭，燒哂。

現在入到桌面但用唔到mouse keyboard 好無助 （keyboard mouse完全冇lighting, detection)

PS: 未入window前都用唔到，想禁制洗機/入bios 都唔得

如果mb 冇ps/2 真係幾大慘

2. 未有上面問題時，其實部野都壞壞地，有時睇睇下片會restart, 打lol 10場有1場一開波restart, 想玩PUBG又玩唔到，因為一開game就一定restart. 想知大機會邊到出問題

最大機MB or GPU
估計都係MB

Spec:

CPU: i5 4460
GPU: GTX 960
Ram: DDR3 8gb x 2
MB: Gigabyte G1 Sniper B6

用左3年左右

Thanks so much

呢位巴打已經講得好清楚

你都係換左塊底板佢

市面上好難再搵到1150板

所以你如果要處理呢個問題就應該一次過換ram,cpu,mb呢三樣野

960仲可以頂好耐下

洗唔洗換埋火牛？都驚驚地火牛都有問題，反正基本上都要一次過換

另外想問問顯卡既gb數有乜用？我見e家d卡基本都4gb , 我張960仲係2gb

顯示卡，手快

想平可以買塊二手mb
頂到一年得一年

隻牛幾火同用左幾多年
如果550或樓下再加上用左三四年都可以換返隻

就是用了3年，550w 銅牌，上650w夠做？ 如果諗住 ryzen 1600 + GTX 1050 - 1060 ?